岩牙！

😤

啱呀

侵仔😁

睇錯傻仔
差啲諗住屌你

呢鑊你真係傻仔喇侵侵

你地係咪funson

成日屈我同巨巴做咩

我同巨巴都唔同時間注冊ac
同一個人點會隔咁遠

仆街，唔記得已經轉咗ac